入一入嚟 教我應該點做

2019年10月6號

係灣仔被狗拉咗
坐咗47個鐘
之後我保釋出嚟
每星期一到狗屋報到
過咗一個月之後
我踢保 （成功踢保）
狗就話搵到證據 會拉我

直到兩個月前
每日朝早，中午，夜晚
都有人用133/自己電話打俾我
接聽完同佢講 喂 但佢都係唔岀聲
之後我就轉電話號碼
有一次有狗上嚟我屋企拍門
但好彩我唔喺屋企
我就去咗我朋友屋企 暫住

上個月
每日都有人打電話去我屋企電話度
都係唔出聲

有次中午 有狗上嚟我屋企
揸住張搜查令 上嚟搵證據
但屋企啲嘢 我之前已經清曬

比較擔心cctv影到我 破壞藍店
我唔知我幾時會比人拉

我應該點做？

Cut 屋企電話
無來電顯示唔好接
換番個新look ，舊衫褲攞去揼

你最尾嗰幾句 可唔可以靜啲

全部已經搞掂
上兩星期已經轉咗屋企電話號碼
剪短咗個頭 全部嘢揼曬

你發緊夢

神遊緊

無人想知最後幾句
換埋ac啦
叫連仔del post

已經諗住去台灣

點解會有人打俾你唔出聲？其實佢地想點？

唔清楚 可能啲人食飽飯無屎柯

如果要拉你，你唔會出到境

我已經諗好 問財仔借1萬去台灣發展
之前做開台式餐廳
去到台灣應該無問題

但係我前幾日俾狗𢭃都無事 所以應該出到境

講野小心d啦你，屌